如果客戶缺乏資金，銀行可以簡單地拒絕收取費用，但相反，貸款機構推廣“透支保護”作為一種以成本為代價的便利。 摩根大通銀行錯誤地向17萬名客戶收取了透支費。 聯邦監管機構拒絕處罰它。 |， Patrick Rucker，國會論壇| 2020年12月14日|ProPublica 
 審查人員同意，Zions銀行的客戶也可能因為少了幾塊錢而被收取許多透支費用。 摩根大通銀行錯誤地向17萬名客戶收取了透支費。 聯邦監管機構拒絕處罰它。 |， Patrick Rucker，國會論壇| 2020年12月14日|ProPublica 
 提出的解決方案從針對透支費濫用、數據使用改革到公共銀行，再到改善對當前金融體系的教育——以及介於這兩者之間的一切。 沒有銀行的人從2020年大選中需要什麼|麥肯納·摩爾| 2020年9月30日|財富 
 這樣的情況通常會導致高額的透支費用，讓大批人完全放棄正規銀行業務。 沒有銀行的人從2020年大選中需要什麼|麥肯納·摩爾| 2020年9月30日|財富 
 Chime通過手機應用程序提供銀行服務，包括免費賬戶、借記卡、預支工資和無透支費用。 這個金融科技現在比Robinhood更有價值|Anne Sraders | 2020年9月18日|財富 
 那些透支費用對那些沒有保持收支平衡的窮人來說絕對是災難性的。 金融服務改革是否在不經意間給奧巴馬醫改帶來了麻煩? Megan McArdle 2013年5月23日 
 他欠債權人3.2575萬英鎊，公共賬目顯示:“銀行透支由董事的一名家庭成員擔保。” 詹姆斯·米德爾頓的公司損失現金|湯姆·賽克斯| 2013年3月1日|每日野獸 
 他暗示，涉案金額與摩根大通(JPMorgan)在倫敦的一筆透支有關。 喬恩·科贊在聽證會上無法回答關於MF Global 12億美元的問題|邁克爾·戴利| 2011年12月16日|每日野獸 
 據說這位太后去世時，在Coutts透支了200多萬英鎊; 這件事由她的女兒解決了。 來自皇家的最有趣的片段Exposé |湯姆·賽克斯| 2011年10月31日|每日野獸 
 到目前為止，做我自己已經讓我住進了250平方英尺的公寓和透支保護黑名單。 傑西·羅森| 2009年6月18日|每日野獸 
 窮人沒有這些，因此無法獲得透支，這是破產的首要要素之一。 法律與窮人|愛德華·阿伯特·帕裡 
 但是，當你手裡拿著你的透支清單時，不要假裝你在銀行有一千美元。 年輕人與世界bbb阿爾伯特·j·貝弗裡奇 
 這是這個可憐的人從他的痛苦中解脫出來的第一次，自從他早上讀了關於透支的信。 希望之城|F。 馬裡恩·克勞福德 
 如果Overholt能籤一張60天的透支單，那就可以了。 希望之城|F。 馬裡恩·克勞福德 
 傑克說:“你所要做的就是在你開始透支之前，給剩下的錢加上六個密碼。” 傑克和支票簿|約翰·肯德里克劉海